[圍爐取暖] 有冇人知企鵝係點取暖？

就係圍埋一齊用大家嘅體溫互相取暖

不如我地又試下
塞爆佢！！

好凍呀

好凍不了

第一張雀圖以為係毛蟲
睇真啲 好得意

好正

星期日見

推

好啊好啊

出到黎都係一個人

第一眼睇勁似毛蟲